其實佢從來都冇放過你喺心上

但係你總係冇辦法忘記佢

真

我仲當你係朋友

抵😂

冇錯

想喊

已經唔識喊

我只係想喊，但已經喊唔出